# Interaktion von Cosmas II mit anderen Komponenten

last modified on Mai 04, 2016

Cosmas II kann direkt aus dem [XML-Editor](XML-Editor_40220521.md)
über das Kontextmenü der [Quelle-Sicht](Quelle-Ansicht_40220547.md)
oder der [WYSIWYM-Sicht](WYSIWYM-Ansicht_40220553.md) geöffnet werden.
